每秒每刻時間流逝

人只會再經歷某件對佢黎講影響好大既事之後 先會覺悟 好多野都好無力 而時間一直流逝 應把握時間機會 去做想做既事

對唔住 晒左你地幾十秒黎睇我廢up